「警察著住成套制服都要show pass係有問題既！」

嘩
我睇片聽到呢句
你呢班人簡直無法無天
我點知你套野係咪淘寶買返黎？
點知你啲裝備係咪恐怖組織俾你？
你鬧上面就有委任證
而家執行職務連委任證都冇
不如返大陸算啦你地
你地都唔係警察黎既，你話係就係？
呢句說話仲要唔係一個講
係一班人講
咁我係咪可以告呢班人冒警？仲可能係恐怖組織黎？

推

證都要驗真啲，你知有好多高仿

其實冇no.，算完整的軍裝咩？

其實冇號碼
我真係唔知佢係咪警察
證都可以係假

睇到新聞係天橋話著軍裝就唔洗証個重氣焰真係痴撚線
軍政府咁

啱呀
著軍裝就係警察
咁tvb啲藝人全部都係警察啦
邊個未做過警察呀

仲有機會係cctvb啲戲服

而家唔係要證明你係唔係警察，而係我要知你身分，等我地可以監察你同準備投訴你！

做警察
上淘寶

上淘寶買一堆返黎都得
如果唔係啲人點玩制服誘惑

我條褲無褲袋即係可以唔洗帶身份証？

沒完沒了
呢件事唔解決 警民關係無得恢復

吳卓羲 做處長未

TVB好撚多制服添呀

要攬炒了

機師返工著制服都要帶pass啦on9狗

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

咁吳卓羲都係警察啦，成日見佢著制服

我呢個都唔使fact check啦
七仔條片個差婆講架

我cosplay扮機師就可以揸飛機？

完全係我想講個樣野
而家警渣根本就無法無天

我記得有年經post問過邊個未扮過警察，好似真係有幾個

屋企樓下保安夠著哂制服，都要隨身矮保安證，個崗位有個牌有張相既個人證大大張放係到啦，警察對自己既身份認知仲衰過保安

Dllm我地cosplay 老解拉9晒佢地都得啦咁

Fact check係篇文嘅提醒
並非針對此post

落台都解決唔到嘅問題
需要改革

唔齊都計
班戇鳩唔著隻鞋就當係著左制服？

不如下次全部到場換白/藍恤衫，黑褲皮鞋
串鳩佢老母

成個警察制度有問題
五大訴求
加整頓警隊

個個著套狗衫扮狗都得

黑警死全家

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

冇證，其實佢地告阻察辦公，上到庭佢地係咪輸梗?

死毅進仔真係智商冇下限

你老味 我點知你套制服係咪淘返嚟呀

on9食屎大

任達華咪係PTU？

警察:身份證！
市民:講得一口流利廣東話係唔需要出示身份證嘅！

試下咁講你啲狗會唔會衝過黎咬我
戇鳩

有戰事當日，唔該和理非朋友。多D 黑黑衫黑富，在不同MTR 或 街道 行尼行去， 好有幫助的。

明白
謝謝

搞笑⋯

唔知會唔會有一班拍戲嘅人冇啦啦著曬成套警察制服，戴曬mask，企係佢地側邊。之後班警都話佢地係警察。

唔出Warrant真係證明唔到⋯

所以佢地堅持唔俾證你睇等你告唔到
連上庭都冇機會

警例撚到明就算著制服, 只要市民有要求, 都要出示委任證
佢果句"著住成套制服, 所以個要求係唔合理" 係ON9的
佢係點都要作另一個理由

我其實一直諗~不如齊齊淘返套差唔多樣架啦
有話出街唔俾咁著咩 ?
我又冇話係差佬 ~佢可以鋤得我入咩 ?

呢啲野真係今年先見到
平時會唔會咁有一兩單我唔知
但今次警渣已清袋
佢都冇諗住挽回聲譽
就算改朝換代、換埋政府
都係只有改組同重組先可以解決呢個問題

基本上而家警渣已經係仇視示威者
而佢地唔知道所有野有個好結局個陣
佢地會最早被清算個班人黎
或者佢地知
所以甘心做呢個角色
又或者佢地已被洗腦
又或者
佢地冇腦，諗唔到一個更好既理由

大陸公安都唔會唔show證

係咪有合理懷疑係公安

香港有三萬個警察

點知你係邊一個

On99 佢地嘅權力係由委任證俾佢，而唔係佢套制服

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

咁呢班一定係真警察啦…

係得香港較有香港身分證啦
咁check身份證黎做乜9？

全民軍裝遊行 最多攝張身份證係膊頭

警察最愛o既空姐返工全部都要show pass，你叫條女返工唔show pass睇下比唔比上機

我哋都可以cosplay香港警察 bdu

啱 一定要

Cosplay就去動漫節，證都冇張想執法，返屋企查老母張身分證啦傻仔。

問佢吳卓羲係咪警察

仆街有人同諗到差唔多嘢

我話自己係便衣警察都得啦

laughing哥

我買套c朗波衫 我終於可以踢歐聯

垃圾警犬真係以為警權無限大用下個豬腦諗下點解要有警例，點解你地會受國際組織譴責啦

白衫冇number

我要投訴你，麻煩show pass

而家係咪有d色情場所係有制服玩cosplay？如果係既我地應該去警監會舉報有女警賣淫？

既然係咁買定一堆衫混人示威者到,扮有警察叛變擾亂佢地,或者扮拉示威者其實救走佢地

市民講純正廣東話都要show id card係有問題嘅

平時有人上屋查煤氣，班藍絲係咪唔睇證就放人入屋

唯唯係白警

拎件七仔員工衫比佢着囉 話黎返工既

玩開hitman，我成日覺得佢地係殺手殺咗警察再着咗佢地件衫，所以其實係殺人犯黎，俾身份證佢地會好危險

Push

咁你除咗套制服show pass囉

我有合理懷疑而家根本無叫佢地睇警例

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

（七）如由一隊軍裝人員執行任務，例如在查核牌照期間，如市民提出要求，只需其中一名人員按要求出示委任證便可。(PGO 20-16)

根本軍裝都要比，不過其中一個出示就得

唔好意思，其實我係機師

喂大佬呀你唔好咁痴線啦
一句有制服就唔使出證
我強烈建議搵一次遊行
個個著哂COSPLAY警察制服
遊行去警總
真係會串到佢一棟都冇
完美回應佢有制服唔使SHOW證呢個問題
全民警察,全民合作

我係差人
你睇下劉德華都要SHOW證啦

尼班比較真, 起碼有 NUMBER

有問題咪同你老頂講叫佢改通例囉 同我地啲市民講有咩用

咁講法我買套衫COSPLAY都可以話我自己係警察啦

其實警察明唔明咩叫成套呀?成套係連埋個ID架

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

我懷疑佢地係動漫節cosplay

警察咁撚多套制服 有軍裝 有藍色 有綠色 有便衣求其着件背心又話係警察 普通市民點識分係咪真呀？ 一係你除套制服出嚟俾我檢查下睇下係咪真制服囉

返7仔都要name tag啦

下次係呢班人面前報警得唔得
話比無名人挾持拎個人私隱

push

有警察話100蚊300張

D寬頻師傅成套制服上門想入你屋整野，你都要佢show 證啦

大陸行使警權
都要出示警官証
重要倆人以上
不可單獨一警行駛警權

戇鳩動漫節夠有成隊職業特工隊啦
Batman都有幾個啊

林賤包庇黑警以保護自己嘅私隱同壯大警隊士氣為由 不出示委任証 實際係想借執行合法仼務為名 做埋D知法犯法濫權及暴力嘅行為 根本呢班垃圾就係到自欺欺人 還有良知嘅警察 希望你哋唔好再被呢班有黑社㑹背景所謂嘅同伴再洗腦 睇下陳怡就知佢無藥可救哈…！其實警隊入面都有黄絲 大家吊黑警嘅時候都要冷靜少少 唔好吊錯好人

Tvb入面一定好多警察

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

上次個便裝要佢出示委任証咪一樣唔比
同狗講道理根本晒撚氣

打去警署check係咪有呢個人

警察check id都打上call 台啦

如果有心人要冒警
張證當然都可以係假
但個號碼、名字、外貌冇得呃
可以同相關單位查核
如果發現有人冒警至少可以盡返市民責任通知警方
保障雙方甚至全港市民安全

無pass 無number 點投手你呀

訴

其實我都有過呢個諗頭

救救手足生命，教你應付好戰的廢老偽中立深藍，請支持廣傳。

驗腦

我話警察就係警察，唔使pass

我覺得搞一次等佢地以後強制性SHOW PASS
之後大家就可以盡情投訴

醫生係醫院著住袍都要掛牌啦 痴撚線 警察有特權？

其實冇咩職業係唔使掛自己個名出黎
佢呢個邏輯係極度有問題

比佢逗個陣 可唔可以打999去check佢張證？

Peter朱都係咁

都唔知係咪有人殺警之後攞左套制服黎著

最有趣係咩？
係唔止一個人咁講
即係內部指引黎？

動漫節好多警察

佢地而家有咩做唔出？歪理當道理，無恥之霸

著住條紅色底牌係外面就係超人？

其實可唔可以告呢班人冒警
佢話係,但冇SHOW PASS
邊個知
不過好似冇集體訴訟?

好可惜有班人你點講都唔會講通佢地

我有諗過 但再即場打999 ?

冇計，人地成個當撐，無賴到政務司都可以出信屌

其實班垃圾毅狗唔肯show pass原因就係唔想有人投訴 佢？
淨係影相得樣會投訴唔成立？

連自己上司既上司既上司都可以出信屌
但佢其實唔可以出信
都唔知當自己係乜
好心啦已經民心盡失
你721之後再插多一刀
根本就唔想做保護市民既警察
點解我唔解散呢班仆街再搵其他紀律部隊幫手重組真正既警隊?
而家呢班根本就同恐怖份子冇分別

邊撚個信

前面勇武既 組幾個人買幾套番黎COSPLAY
以假亂真

法律上可以
不過而家佢畀你check先算

唔打柒市民都偷笑，保護市民喎
有名叫毅進仔，字都唔撚識鬼識分職級咩？而家全香港佢地最大，嗱國務院一定撐。唔喺聽日出信屌埋習大大

算撚數啦佢哋而家都係九唔撚答八
亂鳩咁嚟㗎啦

毅進仔仲要好撚威咁兇你

我話我CIA都得啦

仲有10個一毛偷偷地負評
出黎講下自己有咩論點可以證明你既邏輯係正確
定係你地負皮個D係警渣?

屌你咁我個頭寫住香港人係咪就唔使帶身分證出街

你講廣東話都唔使查啦
唔俾係廣洲黎架咩大佬......

光復香港，
時代革命！

我有著衫著褲，一睇就系人吾系狗啦，甘系咪吾洗岀示身份証呀？

sorry 大陸公安都會唔show 証
詳情搵返有線記者上大陸採訪條片
內容大槪係個記者上去唔知採訪乜
喺酒店到無啦啦巿個自稱公安話收到call 有可疑人物之類
話要搜佢間房 當然係出示唔到証
記者要求拍住片先搜得
最後唔知搞左佢幾多個鐘又唔比走
要採訪個時間過埋之後就放人
如果唔係拍住片我諗一早砌左生豬肉
不過拍住片都唔一定安全

我地都著囉

咁點解唔show

大陸就算啦
大陸你都知佢咩料架啦
唔SHOW證係基本
呢度係香港,你唔SHOW證根本就有問題

我見蘋果今日嘅報導非常之正 成個新聞只係稱呼佢哋係綠衫軍， 同埋有外國勢力， 十分 持平中立

【逆權運動】防暴警上環狂射催淚彈清場 拘49人涉藏攻擊性武器非法集結

咁任何制服前線都唔使show啦

支持繼續唔好show，民怨更大

我點知係咪警黑合作
警察借制服比黑社會

係都唔奇啦
你睇下728打到同721一樣咁兇殘

綠色韓國仔撚算軍裝呀？

cosplay

咁我淘件反光衣上面寫記者
咁我又係記者喇喎？

點知你係咪TVB職員偷左件道具制服

唔使啦
TVB示範左你著HKAAA件衫都當你係記者

最殘酷既係，就算有記者拍哂片，你都吹佢唔漲，呢樣野由2014到而家都係咁，你就係吹呢個政府唔漲

拍戲偽抄都會俾人告啦
當街冒警仲要手持武器 驚係恐怖份子 都好合情理喎

TVB個班有証有num啦
佢地先真警察

無錯
最緊要係吹佢唔漲
你耐佢咩何？

秒

嘩咁我講純正本地口音廣東話咁擺明香港人啦洗撚睇身分証咩， 宜家黑警招聘係咪唔洗考邏輯題？

幫手推
[置頂 穩軍心]作為前線 我有個好大既疑問

淘寶都有得買既制服,係咪遲下示威者著制服上街都叫差佬?

搞個大遊行,個個著警察衫,去抗議完就走
睇下佢點講
佢過黎就話我地執行職務
然後佢地SHOW PASS就抄低哂佢

公安都要跟法律出警官證執法證你香港警察唔洗跟？

屌佢老母仲要笑笑口

1974年可以成立廉政公署，2019年成立獨立調查委員會一樣得！

我覺得獨立調查已經冇用

啲藍絲廢佬話警棍加料個女警係示威者扮 咁連速龍都扮到 扮個軍裝狗有幾難先 你唔show證點知係咪扮

嘩...真係冇腦架喎
乜都係假
最記得個次係TATP個次
話警察話係TATP就係TATP
大佬,咁你即係證明唔到佢係唔係啦

樓主你同番佢講: 你擺到明深黃喎 咁豬既藍隊友都有既? 咁示威者都著警衫打你啦

所以啲狗唔show證點證明自己係狗

可以, 不過唔係打999

所以佢地係冇腦囉
基本上班藍既就走出黎吠
然後不停係其他地方留言
最後敗走
最有趣係班五毛
係度叫人嘴巴放乾淨點
之後就人身攻擊,又話殺人又點
笑撚死,好似笑片咁

打999都冇用啦

最基本要知number, 人名, 分區號

你拎條底褲著喺面就係超人啦

而家唔係你係唔係警察嘅問題
而係就算你係警察 我都要知你係邊個架
等陣你入我鋪頭打爛野
我要追究都叫怨有頭債有主

腦裝屎,
政府都有宣傳啦,
有工作人員入屋,
就算佢有着制服都要佢show工作證啦,
更何況執法者

警察成班都有問題
而家咁多人話唔使SHOW證
基本上佢地唔係警察
而係恐怖份子

匪犬洗衣房試過唔見制服

使撚淘，現時仲有好多保安制服仲係藍恤衫黑褲

光復香港，時代革命

賽後檢討，前中後排都入一入嚟睇吓

唔明點解仲要交稅養班仆街

呢排動漫節wo

揸的士都大大張有相既證擺出黎
麥當勞執盤都有名牌
check水錶都要show證先俾門佢入啦

警察你同我講唔撚洗出示委任證?

岩哂啦
係咪諗住拉哂班恐怖份子?

推一推

依條法例係有問題，因為我哋已經陷入一個警狗不守紀律，人民不信警狗嘅局面

係咪應該要修例，就算係軍裝都要show pass？

係淘寶買

所以你可以試下軍裝出街
戴面罩但唔好印警察兩隻字，會比位佢地入
佢地咁撚豬應該會呃到

可能會問你點解冇槍

其實香港真係幾好, 乜人都可以冒警. 真係好撚恐怖